香港人真係好食懶做，唔怪得咁多九十後都話上唔到樓啦

iPhone發佈會每次都響香港深夜搞，唔怪得美國咁少九十後話上唔到樓

當你哋瞓教嗰陣，外國人仲係返緊工

25/100分

認同請分享

好好笑啊

啱呀

差少少…俾D時間我…差少少就明個笑位係邊